你真幸福，幸福得真殘忍

我愛的人 他已有了愛人

從他們的眼神說明了我不可能